tst連儂牆被拆

仆街清潔呀伯
落地獄

貼番滿佢

撕一貼十